[
    {
        "randomId": 348
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Udukongorwa",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Ikirenge",
            "option_3": "Uburo",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntereye agashami mu gishanga amashami akwira irwanda",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igihugu cyose Iya bitatu",
            "option_1": "Igitembatembe",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira inka nkayirya igenda",
            "option_1": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Imbwa ifite igufa",
            "option_4": "Akayuki",
            "correct_answer": "Uruyuzi; umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Amazi ku rukangara",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ibirayi",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Umujugujugu mu ihene",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera bNyamutukura umututsi",
            "option_1": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_2": "Gutsika uruzi",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    }
]